大家要定期清理下心靈垃圾！

攰嘅話就好好咁休息 唔好係咁逼自己
個心病左嘅話就要好好發洩情緒 盡情大叫大喊
大喊完你會發覺個心好似乾淨左咁
要明白個心幾強大都好 同身體一樣都會有病嘅一日

個心病左嘅話 大家記得要醫下佢
講到1999咁 希望大家明啦 我要放正能量比大家
香港人 一齊加油啦 好唔好？

推

Well received

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

港共政權想換血，我地要同佢鬥長命
灰/攰/無力就抖下放鬆下，養精蓄銳再出黎同佢鬥過

巴打講得啱

push

大家抖下，71再戰

我愛香港 我都愛香港人

冇錯

支持呀咁多位

一齊加油

推正能量